有錢人船P post出咗幾千次都有傻仔中伏 （−＿−；）

是咁的，今個新年，我唔去浦了。夜晚出海。
我地book 了3 隻船。第一隻 Titanic , 租的。

坐1500人的 ，長270米。
另一隻, 私伙的 Princess Antheya 坐15人 英式遊艇

我中意呢隻多d，入少少，寫意d。

重有一隻普通 中式船。

今晚 , 7點尖沙咀碼頭集合
男仔：$1500 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：屌你老母
來吧靚女，識d俾得起$1500去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

小花咁早起身

因為我未能訓

其實會唔會無咩人想知？

幫手推行動post 唔該

冬天打邊爐好過啦

已經同樓豬book 左

想join
點過數?

普通女仔大波ok?

屌你老母過主

上年玩過 話多女去 咁身為毒撚當然係快d參加 正所謂手快有手慢無 去到係就係多女 但全撚部都係尼姑嚟
玩既係d咁撚樣既船